有冇人報HKU/ CU CP Master呀？

有冇人報HKU/ CU CP Master呀？想知面試程序同收生GPA